其實唔應該鬧黑警或者警犬

呢兩種叫法只會令佢地更憤怒 對我地無好處 反而變本加厲 我地要做嘅 係令佢地羞恥

大家有冇咩諗法